無左熱血公民，612又點會有突破

失去了牙達才知道達的好

熱血公民 assemble!

請珍惜牙泰

熱狗呃左班癲既跟佢
然後
就沒有然後了